[中美貿易戰]即時美元匯率討論

USDCNY

離岸人民幣兌美元跌破6.95關口，日內跌約200點。

7 算 go go go